回一個post ，彈一次app

Ios8?

係，關事？

10.1.1
超順唔彈app

Ios9 超順

試下先